(突發) 大量連登仔中左五毛既圈套 ! 咁容易被分化香港同台灣友誼之交 !!!!!!!!!!!!!!

澳洲媒體引述王立強指，一個名為龔青（中國創新投資董事會主席兼行政總裁向心之妻）的女子直接負責在台灣操縱台灣選舉的工作。早在2018年，他已在三地建立了20多萬個網絡帳號來攻擊民進黨，又成立許多粉絲團來進行網絡霸凌。另外，中時旺旺亦是其主要盟友。[6]

所有扮台仔屌柒香港人只係中共五毛，王立強已FC 至少有20萬隻五毛係各論壇帶風向！

大家可以無視一切台灣五毛！！！依d只係中共玩分化手段！

如果你因為網上言論而仇恨台灣人，咁就證明左你中左中共既分化陰謀

唔明你地班人點解咁容易中計！！！？？？香港人同台灣人永遠係盟友！

我正式宣佈邊個再分化香港同台灣就係五毛

有片 ！ 揭發五毛軍團工場！

推

Push

indeed

push

認同

敵人想分化

其實睇得出，台灣人口吻同中共口吻嘅分別

唔單扮台仔

重有近日好多係 twitter 扮手足
（可能係陳雲/熱狗等）

日日吊「黃屍」，但又扮中立（話自己中立）
（唔講佢哋點吊泛民，一陣又入我係泛民打手，單講佢吊黃屍）

依樣唔做得，果樣唔提大得
投白票射落海
講到一定只可勇武，其他咩都唔做
一係又吊和理非

我地係不分和勇，咩都唔割先到今日

（預左會又有一班信徒出嚟吊我）

已經無分化本錢
敵人只有一個

推爆呀

其實係有堆五毛扮連登仔去中計

推推推

真

對台灣最好就係唔識就唔好講
講多錯多=幫五毛

王立強
呢個係蛋散喎, 仲信??

澳洲情報機構已fc佢d料
唔信王立強？唔通信中共？

呢d咪高質文宣囉

方仲賢先係分化香港同台灣果個
勁多台灣人不滿
唔係我地話一句不分化就解決得到
出來道歉啦HKIAD

可唔可以唔好咁善忘
你地俾埋攻略你話個boss 點出招都要中招嘅

不分

有都唔意外

但方仲賢可唔可以道歉呀....

條友真係on99 中左計

有五毛分化唔代表唔洗出黎道歉,而家冇人要割佢但認衰仔呢D野少不了
之前區選沙田協調失敗比人偷雞左一席都要出黎道歉啦,你打國際線講錯野唔係諗住冷處理就解決到呀

佢尋日FB篇文出黎澄清D語氣都差到咁,我係台仔都唔啹啦

最近大把 post 凌晨帶風無限放大所謂 "做錯" (呢點正係禿伯係 facebook 帶起, 話班人唔識禮儀). 但係做正事就會無限縮細到 "無關痛癢, 唔關佢事" 最撚戇鳩就以為自己好撚醒咩 "我知道我會被 XX", 屌你以為咁就過到骨.

其實有咩失言, 係好撚正常. 正常人民唔會為你一兩段野就反枱. 最多就係覺得你幼稚但係大方向唔會變. 就好似河童 "請求" 就解做 "要求", 之後無限上綱到干涉人地選舉同自大. 咁你舉牌講 Trump 係咪同一樣道理?

台灣大撚把工讀生收錢做野, 成個國家都滲透晒. 你係台灣網見到屌柒你香港根本未必係台灣人點諗. 人地氣候暖化個靚妹上聯合國講 How dare you. 你估氣候暖化 D 人有無講佢唔撚識野, 無讀過 IR? 識唔識禮儀?

香港一直就係 D 老屎忽同以為自己好撚識野既高分低能把持. 有左 facebook 之後更加係火力全開不停傳教. 好撚心就自己屙督尿照下自己啦. 你就網上打飛機以為自己好撚勁好撚識野, 人地已經面向國際啦 唔識慚愧都識睇形勢啦檬撚.

推呢個
一朝起身見到啲post心諗做乜鳩
完全係小事化大